點先試到男仔對你有冇意思

如題

趁佢去廁所嗰陣問下佢

send呢個post俾佢